[正視聽]咁亂做咩鳩， 國安法姐

而家話今晚立就亂到咁，到有一日中共要搞大獲野做陣點算
亂都冇用，佢要立你阻唔到佢，人地係北京唔係香港，你冇哂野做到。
而家要做既，人將呢樣野傳出去比外國知，令外國人知道有呢一件事先，咁最小有啲noise.
咁係香港唔係冇野可以做，佢立國安法你會唔上街咩，你又唔會即刻唔屌中共，更加唔會放棄港獨。
咁我地咪照做返平時做既野囉，佢又唔會捉你去打把。
你膽心既，咪裝個vpn,呢啲野由day one 開始講緊要做架啦。

Pish

國安法係以言入罪 所有反共嘅野都可以用黎入你罪

未雨綢繆 趁仲有時間brainstorm下點應對

終於有冷靜應對既人出現

學生手足今晚冷靜
有晚香港爆炸都影響唔到大陸既
佢個會唔係喺政總開呀

不如執下屋 清下手機
約朋友出街買下衫
搵埋朋友一齊夾錢裝VPN

其實真係唔駛恐慌
唔係話要輕視佢，而係而家香港嘅狀況已經同23條實施咗分別不大
而家佢只係正式wear爛塊面
當然實施咗之後社會風氣一定會變
打壓會變本加厲、抗爭一定係難咗
但係只要做足安全措施係唔會有即時危險，定啲嚟
前提係今次真係要認真做足唔好柴娃娃
反而係高風險嗰啲要認真諗下食唔食沙律

無錯
香港人只有兩個狀態
一係「贏」、一係「未贏」
只要心態未放棄
「輸」呢個選項係唔會出現

攬炒得個講
原來咁多人無堅定決心要攬炒

比較擔心炒得唔夠應 淨係炒到自己人

支國其實咁樣加速一國一制
美國有眼睇
不過佢又會做幾多呢

推 需要就係呢d

推

最弊唔係炒人地，係畀人炒
國際戰線又乜都未知，得個講字，點炒

好簡單一樣野，香港大把人係外國讀書搵食。
大把係係出面打生打死唔驚咩。
驚都要頂硬上。
而家我地都係比人炒緊架
三權合作一齊煮死你。
有咩分別。
咩都未知就驚定先，唔輸人都輸個勢。
諗下啲藍絲同啲狗而家點樣樣笑鳩我地。

出面好多人亂咁推post

個d假膠post啫

大家係咪要直接上北京？？？？

黎明前既黑暗
香港人踏得反共既一步就預左架喇

等乜野美國吖講真
自己香港自己救

的確係
好多係抽水

畀你去到人民大會堂門口都無用

呢樣真.. 國安法就驚到咁

仲學咩人光復香港 時代革命

我同你講.. 更黑暗嘅陸續有嚟

如果無做好覺悟 勸大家專心搵錢算
由一開始對抗就遇左有呢一日
成日話對家驚
到人地一出手就騰騰震 先知真正驚係抗爭者一方
有咩板斧我唔識
但心理質素咁差 做返港豬吧
何必再叫人出黎犧牲生命 前途

革命都係流血架
香港人有失去生命的心理準備嗎？

無用架，所有野都可以入罪，遊行都係恐怖主義

你寧願風氣似而家咁群情凶湧，係亂咗少少但多人聚焦同重視哩件事，凝聚力同行動力提升咗
定還是個個都變得好冷靜，但認真討論嘅post得兩三個？

我揀前者

一國兩制被破壞 最驚個班應該係外資，利用香港嘅中國企業，同埋其他政府。點解我地，香港人要咁驚

推呢個

唔可以再聯絡外國，玩twitter 都會有罪

啱呀屌
成個連登都係洗版po一係膠Lo
講咗成年攬炒，到真係殺到嚟原來都重係未準備好
重講咩光復講咩革命

亂仲好 唯恐天下不亂冇咩壞處

對比起某部份香港人既鬆懈 依家咁既情況其實仲好

香港就係需要依種社會氣氛

而家無攬炒係單純香港炒

依家中共攬炒香港, 應該樂見其成.
咩野係攬炒真意=> 中共同香港一齊PK.

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)

留命不忘初心, 等終極機會.

推一推

推呢個，講得好

根本由開始呢場運動起，呢啲嘢會慢慢發生，中共慢慢收緊香港人嘅自由，用更多嘅方法壓迫香港人

遲早都會發生其實，唔明點解會咁亂咁驚

預咗會有更多嘅壓迫，堅持信念，儲多啲錢做多d運動，提先自己嘅實力，等待時機

啱呀 不動如山

認真，而家嗰啲意圖煽動都有罪，同廿三條差唔多，無分別

認同

大家twitter見啦

其實好多人都唔驚

岩

有咩好怕，而家都係9拉架啦

個人認為，美帝唔會理呢個彈丸 / 鼻屎之地啦
我哋只可以靠自己

有咩好驚香港人不嬲港豬黎

講得啱，sorry比錯負皮

賤民食花生，驚到瀨尿唔會係我地。窮人坐幾年監；有錢人要走佬走資，去外國食榖種；香港搵食難，好似掃黃後嘅東莞；各有各可悲。

Push

由de facto變de jure啫
冷靜 諗清楚每一步點行

而家喺條街度已經非法集結
而家寫藏頭詩都已經冇咗份工
而家講黑警死全家已經被告到甩褲

Not much worse, huh?

要有準備 但唔洗恐慌

又好似被你講到無事發生咁喎打手五毛

係a, 好似嗰時蒙面法咁，唔通佢立左你就唔上街咩，利用個勢我地反彈仲好喇

慢慢比人煮啦 屌你老母

暫時最低程度請大家twitter

唔係攬抄咩
If you burn, you burn with us !

用5g地基裝vpn
國安：am i joke to you

點都係要靠自己努力爭取先
美國幫係人情 唔幫係道理
一日仲可以同香港互惠互利一日仲有say嘅
我估

宜家唔係攪炒 攪炒係闔家剷 宜家係香港單方面被中共收皮

而家係傾緊後路 如果之後連登真係收左皮咁點到時先驚就太遲

推！

屌驚嚟有撚用咩，佢就係想你驚想你自己收咗自己皮先

認同
覺得唔應該今晚衝動搞啲咩
但兄弟爬山啦

好有政治演說味道
加油

首先大家睇清楚新聞，唔係話今晚開始實施

引述氣象channel

氣象巴打簡單講幾句：

党媒話今晚既《港版国安法》唔係廿三條。個人理解係第一波攻勢，更辣既條文陸續有黎。

明白大家心情好沉重，但一定要記住而家既情況遠遠未到最差，請為未來做足最壞打算同心理準備。

現階段唔好自亂陣腳。就算冇《港版国安法》，本身已有唔同惡法，風險一直都存在。如果你冇做開保障資訊安全既措施，而家開始做；如果有既話，其實冇咩好擔心。

#氣象巴打隨筆

《南華早報》補充《港版国安法》的詳情，指法例將針對分裂中国、外國勢力干預及恐怖主義等行為，會透過直接頒布而非本地立法落實。

議案將於明日在全国人民代表大會被提出，預計下週四表決。表決後會交由常委會決定法例細節，而下次常委會將於六月召開。

相關報導：

#香港政治

而家係具體嘅條文都未寫，又何來今晚實施呢

喺北京
最少
打靶
擔心

低學歷真可憐

思路清晰 推

乜而家唔係咁咩
網上既野會俾人抽後算帳 令你被拉或者冇左份工

目標不變 香港人建國

預期會發生嘅野一樣樣理所當然地發生，有乜好驚香港獨立戰爭由呢一代開始，唔知幾時先會結束，預咗呢一世人都要行喺抗爭路上無得煲底相見我地就天堂相見

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

諗定移民仲好
This city is dying.

狗捉完你 話你講過香港獨立，就可以勞改

Vpn定

大家保持冷靜 唔好亂
恐慌唔會改變呢件事

人一亂，
就會唔識判斷 從而影響思考，
共產黨就係搞亂你地，之後再慢慢逐一擊破。

同意 23條內容部份經公安條例上市

認同需要先保持冷靜先，幫推

開十足國際戰線

其實而家香港就算你唔講反共野 反個tvb都可以入你罪

去Auman呢條片description撳條link
有70%off同埋一個月免費
快啲去支持下
順便睇埋佢啲片啦

———————
全民vpn

exact7ly

驚同亂係因為大家仲信法治？

正解
支那好清楚水濁先會有魚，咁就俾佢大撚到點行落去

支那豬殺左幾多手足
而家先黎驚 成版都係救命PO做乜鳩
支那豬殺人洗同你立法
佢就係殺人都解決唔到先要立法嚇鬼
成堆唔知係咪五毛做勢定真心傻鳩

今日割五城 明日割十城 然後得一夕安寢。起視四境 而秦兵又至矣。

勇裝化已經係唯一出路

23 條 以言入罪

五毛散播恐慌情緒

其實同而家有乜分別

香港01會唔會造謠架

做好準備姐, 唔好好似武肺咁, 殺到黎先黎買口罩已經太遲

其實一做得黃 唔係就預咗有今日咩？
熄登 刪Tg 退Tg群都冇用 要查實查到
如果今日中共係試水溫
成班已經嚇到雞飛狗走咁 抗咩爭啫？
依家成兜散沙咁。。唉

雖然依家都係鳩拉，但如果只係屌中共/屌狗就俾狗拉上庭嘅人，有法同無法爭好遠，

講到無就唔會拉你咁
行街都非法集結啦
話之你有無罪都打左鑊先啦

就算外國知又點？真係諗住有國家派挪亞方舟派哂你地走？現實啲，香港人自救

國際線全力開火呀！！！

push

有無人覺得開始有希望
立法越快越好，戒埋嚴，安心瞓覺

正確D嚟講,係無得驚同無得阻
中共直接用附件三呢招大招
邊有得阻,你可以試上衝上北京阻既

連登多小朋友係咁
成班末日博士核爆咁，又亂咁吹開花又盛
好笑先裝vpn 有撚用咩
佢過同唔過只係擺到明個姿態，唔過都係可以捉你推落樓

囉走晒班鍵盤戰士既鍵盤,分分鐘個個變狂戰士落街囉刀亂斬人

啱先上連登真係嚇親
成班人變已放棄mode
封個網就咁大反應
點夠中共挽

大家冷靜少少

pish

chao is a ladder

無錯，佢要打你拉你坐監既結果一樣
一條防疫限聚令 都可以玩死你
掂都無掂到狗，都可以告你暴動/襲警
對市民客觀環境影響其實一Q樣

想知係立法之前講過既野都可以追溯？

依家大陸都大把外資公司
國安法後對香港經濟層面係咪想像中咁大影響？
今星期甚至講緊中慨股陸續回流香港
我覺得真正最大影響只係本地人生活言論自由

明做同暗做

推 講得岩 我哋係唔會放棄

國際線繼續打！戰至一兵一卒

想知你地班膠口中 真正嘅時機係乜
之前內會唔係時機
立國歌法又唔係
23條又唔係
而家國安法都唔係
難聽啲講句 香港衰係你班時機撚手上

香港班外資同大陸班外資係唔同

香港真係自由，大陸係食住你

心水清

我覺得係要睇國際形勢
上年反送中搞到係因為中美貿易戰
2014佔中英國都唔撐咪孤立無援失敗收場

根本你係香港人就已經係罪
有冇國安法，只係多條罪同少條罪既分別
以言入罪都唔係day 1既事

支共加速中

食開屎 唔爭在飲埋尿
大家唔好咁激動

上TWITTER!!!
俾外國知一國一際正式開始

咁你會唔會因為咁唔出聲？
你既決左 影響一個民族

咪喺
今日tweet咗未?
淨係識驚驚驚

keep calm and carry on

反正而家行出街買筲夜都會比人仆比人拉，根本無分別

心諗做乜鳩

岩 做好自己嘢

Twitter 係我哋戰場

敵人要留島不留人，我哋就要留人不留島

而家令敵人行呢步都好合理吖，最緊要手足唔好有事

咁落去外商撤資，經濟下滑，人心離散，人才資金外流，就算佢得到個地方都冇用

仲要係因為01而咁亂

不過買定vpn都係好事

驚既話請集中RT

ching講得啱，亂係解決唔到問題，反而要冷靜落嚟
冷靜打國際線，把握時間上twitter retweet文宣
驚嘅咪上 @TwitterHelpBot 囉
再唔係，嗱嗱林同friend夾個vpn，多層保障，多份安心
亂是解決唔到問題的

大家唔該幫手推一推

樓主見到嘅話唔該pin

［Twitter］港版國安法殺到，外資勢必撤資！

香港人最主要驚兩樣嘢：

1)出共軍
你信冇武警冇共軍混入速蟲？

2)取締政黨
上次咪取締咗民族黨囉

推
唔好怯

最緊要嘅事都係裝番個VPN先

有冇英文文宣 想比啲外國朋友睇

其實最大問題係呢樣

由蒙面法到限聚令就可以睇到班狗每次都濫用條條例

天水圍驚驚

諗下點建立保存好本土文化
防長遠既洗腦
當連自己都放棄自由
真係玩完

驚都未到我哋驚啦
外資建制重驚過你啦

岩呀 佢真係過左我第一時間開post:香港獨立唯一出路

擁抱大灣區 驚閪咩
而家敵在明 我在暗 慢慢同你鬥長命

其實美國一取消關係法 香港就一撚定玩完

你估香港去到今時今日 真係靠支共撐咩

國際都係比面美國關係法先會用香港黎做打入亞洲作基地咋

蒙面法又吾驚
縱火罪又吾驚
暴動罪又吾驚
非常集結又吾驚

香港人驚物野國安法？

（ps: 最多都係gphone班人要諗諗....一係走，一係留，同埋留之後仲講吾講得政治呢樣野，要點做？

一起去睇孤星淚，可能只有最後有一個小朋友被殺，先可以激起呢班無膽香港人（我都係其中一個）

一句講晒，盡做!

岩呀唔洗亂 繼續嘆冷氣

另外今日係７２１事件十個月呀！
班黑警已經出曬黎！

亂乜撚咩 第一日知中國係乜撚野咩
乜你宜家先覺得香港係實行緊國安法d野？
訓撚左幾耐呀

推番先

真係笑撚死，又話要攬炒，中共真係亮一亮劍就全部人驚到瀨晒屎

多謝巴打正視聽

推

各自backup下港台、now同有線啲新聞節目，例如鏗鏘集721

我拍爛手掌添
幾驚佢做一半唔做一半
既然都明面做 咁就更加兩極化

宜家先係開始對奕嘅時間

輕輕一推

講真 你話今晚開花 難聽d講有西用咩

認真 一定要上街 今次真係救自由
Push

立咗都係繼續抗爭，唔通因為佢立咗我就驚到做返港豬咩

因為好多人仲未搞清楚敵人係敵人
仲期望敵人會手下留情

72183110111

推 依家未實施都已經以言入罪

真

香港獨立宣言出左啦

其他國家都係宣言左再繼續爭取，例如荷蘭八十年戰爭
1581宣布獨立 1648先成功獨立

呢個時候聽到好勵志

你同中共反面就預左有呢一日
唔通佢會手下留情定你認為自己可以推倒政權先？

同埋係傳出立

VPN

VPN
Twitter戰線講左幾耐
口都臭了

唔好自亂陣腳

P牌一推，我就係要呢D

搞革命 敵人唔打壓你咪姐係你廢囉

講得好啱

今次係考驗香港人嘅意志
而且係俾香港人理解一個現實：
「敵人係想消滅你」
當你見到好多人表現氣餒
代表好多人仲心存僥倖
覺得敵人會手下留情
或者放過自己
但現實係唔會
敵人唯一目的只有消滅你
徹徹底底消滅你
香港人係好需要明白呢一點
明白大家面對緊啲乜

一齊順利 有咩好驚

乜野都未知
就周圍鳩叫洗版

exact7ly
大家咁愛習總有咩好驚

意志力脆弱

其實對平民黎講真係冇咩好驚

核彈都唔驚，使撚驚國安法。

我係擔心表過態但係又唔係最出名嗰D人咋

［突發］SCMP突改留言政策 疑同23條/國安法有關

on9
以前都有和理非叫下口號，拉都唔會告顛覆國家
而家叫口號嘅、做黃店嘅成本高左好多
所以呢個星期我地仲繼續休息？

屌人送頭？
人地用自己嘅前途嚟make noise
製造緊新聞俾人報
聽日開個po都送頭
起視四境，而秦兵又至矣。

其實，如果香港幾百萬人一齊犯國安法

咁會點喇。

要唔輸要革命。唔係要畫面靚

係要一齊團結去推翻件事。

守法即係仲係人地個主場到玩

推推推

乜依家唔係？

都係嘅

。

推呢個，平常心

告到甩褲同坐25年嘅分別喎

差好遠
國安法係禁網,禁言,係條街見你唔順眼就拉你屈你坐返30年
驚係正常

this is Hong Kong
已經唔係溫水，係就快燒到變炭都未醒

岩!!

黎緊係第一個 六四
支聯會

嚇我唔到嘅